岩啦,打風吹9d情侶啦

出街丫拿,吊你老母

大交合好皮

Set落大啲雨唔該

好波,最好凍d tim

凍到啊囡要攬住男朋友覆你

有風攬得仲實呀 師兄

有落雨咩？邊到

Sor囉😢

Agger

聖誕節落埋雪凍到佢哋出唔到街就啱

益咗佢地 唔想俾佢地有白色聖誕！